想問 時王同decade有乜分別

都係copy以前既拉打？
岩岩viu見有播 想問下

劇透注意

比你快我一步

Dcd都叫打得好睇
Zio得dcd出場同翔一回好睇